有無五大訴求已經唔重要 重要既係要d狗含家剷

對我黎講就係咁
D狗無證 無號碼就打鳩佢喇 佢地冒警呀

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告